成日講撤 係咪真係會撤??

點解大陸仲有外資係度

唔會咁快 但遲下有機

我淨係知立左國安法之後肺炎又復發
貨機機師奶野
機場
外國救生艇

大陸都好多年

PUSH

撤資連登仔呢???

其實就算大公司要撒都唔係一時三刻話撒就撒

都要計下損失幾多同埋點樣減少損失同埋會搬去邊到繼續做生意

你估樓下街坊鋪 藥房咩 話執就執

要落定論外資係咪真係撒資唔做 起碼要等到年尾或者下年財政年度
而家話一定撒或者一定唔撒都係9up

只可以話繼續加速主義將香港同瑋般支那城市無分別既話
好大機會會撒

點解大陸果埋俾咁多佢地撤資都唔撤?
越開越多

好似都係呢半年外國先覺醒 睇清支共真面目

我自己無去過支共做野 但我屋企有人係要去支那做野睇廠
佢都成日Share上面d廠都慢慢走緊（講緊疫症爆發前）
d廠愈搬愈內陸（因為平）甚至搬離支那

撤係因為制裁啫
一日有錢賺
一日都唔捨得
人類都係唔見棺材唔流眼淚
等於賣樓/移民一樣
通常會覺得有事先走咪得囉
冇乜人會諗人踩人嘅時候其實走唔到
所以都係風險評估
我估就算唔走
都唔會加投資或者慢慢自然流失
始終有一夜歸零嘅風險

仲有八萬幾個美國僑民喺香港定居， 一旦僑民全部走曬， 冇人會再知道香港之後會發生啲乜嘢事，因為冇人做見證

200年後? 再一起......走?

我都諗緊我公司會唔會撤/點撤，不過就算撤都係d鬼佬既department撤(其實係完全無風吹話要撤) ，應該會將d 合約俾我地香港區/大中華區，呢2舊一向本地人/大6人揸莊，應該會當係local公司咁繼續玩掛…

利申：9up

其實你睇返你公司黎緊既Year plan就會知佢地既立場

所以其實唔會撤資, 只係連登仔諗多左

睇你當唔當中資係外資

如果中資係外資，咁香港大把外資，仲會越黎越多